有冇人呢幾日個鼻開始失靈

大量鼻水湧出，紳極都仲有
個鼻開始甩皮，勁辛苦

一樣勁憎
跟住對眼都好唔舒服

有d人天氣乾燥會鼻敏感

食藥密過食飯

中左2019冠狀病毒?